[清泉]識食一定食元朗乜太

腸粉爽滑足味
蘿蔔咬落去係鮮甜多汁

識食一定食元朗乜太

係咪巴士站嗰到

係，開番飲水台先